中國加大滅佛力度 強逼僧尼還俗

中國加大滅佛政策執行力道
竟強逼僧尼還俗

2019年8月8日

〔即時新聞／綜合報導〕中國迫害各大宗教，惡行罄竹難書，外媒披露，山東政府加強取締佛教力道，不僅強拆寺廟、搗毀佛像，就連比丘、比丘尼等僧人也紛紛傳出遭強逼還俗，顯示當局正計畫透過大規模手段徹底消滅佛教。

根據《寒冬》雜誌報導，在當前風行鶴唳的整肅宗教政策下，中央宗教督察組正式進駐山東，當地政府現已加強鎮壓宗教場所力道，不僅被強拆的教堂數量上升，現在就連傳統佛道教場所也難以幸免於難，頻頻傳出寺廟遭拆、佛像被毀及僧侶被驅逐等事件。

報導指出，山東多座寺廟不敵滅佛政策慘淪殘磚敗瓦，佛像被推倒壓毀，寺內包含住持在內多名僧人也全數遭到驅逐，一名信徒無奈地表示，「這是習近平下令的全國性（行動）」、「共產黨什麼都不讓信，就讓信共產黨，共產黨是最大的黑社會」。

此外，有不少僧人震懾於當局暴力而擔憂自身安危，最終只得自行還俗，其中不乏出家多年，早已無歸處的年老和尚，這些人在遲暮之年面臨如此大規模滅佛政策，處境堪憂。

來源：自由時報

可以比佛教徒/對佛教有好感既人睇，
又Connect多個群體

佛教勢力

衲dee

山東?
唔係滅左省啦咩?

強姦尼姑

衰撚過納粹

習總上台真係全國大倒退

好快留去文革果陣咁

尼姑還俗失業做雞
經濟唔好仲迫人還俗

仲癲撚過納粹
習敗北係咪想做新世界既神

Push

工黨要搶埋宗教事業嚟做

新納粹，唔係有人話白人對納粹好敏感咩。 仲未有白人聯手打中共

無利益, 打來做乜??

耶穌又唔得 佛祖又唔得 伊斯蘭又唔得

後果自負
「突發」浙江出現超歷史性大洪水 官娱呼籲緊急疏散！

好撚大罪

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界